{
  "translations": {
    "Audio Player": "Audio Player",
    "Albums": "專輯",
    "Create new playlist": "建立播放清單",
    "GO": "開始",
    "Scan for new audio files": "搜尋新的音樂",
    "Nr": "曲數",
    "Scan for audio files": "搜尋音樂",
    "Start scanning…": "搜尋中…",
    "Scanning finished!": "搜尋完成！",
    "Audios found: ": " 找到新的音樂: ",
    "Albums found: ": " 找到新的專輯: ",
    "Duplicates found: ": "相同重覆的音樂: ",
    "Written to library: ": "寫入音樂庫資料: ",
    "Reset library": "重設音樂庫資料",
    "Volume": "音量",
    "Previous track": "前一曲",
    "Next track": "下一曲",
    "Play/Pause": "播放/暫停",
    "Cancel": "取消",
    "Close": "關閉",
    "Length": "時間長度",
    "Opt": "Opt",
    "Sorting Playlist success! Playlist reloaded!": "播放清單排序成功！重新載入播放清單！",
    "Various Artists": "多位藝人",
    "Various": "多位",
    "Repeat playlist": "重覆播放",
    "Shuffle playlist": "隨機播放",
    "Music": "音樂",
    "- choose -": "- 選擇 -",
    "Errors: ": "錯誤: ",
    "Edit picture": "編輯圖片",
    "If rescan does not solve this problem the files are broken": "請再重新搜尋，如果錯誤仍發生，表示檔案或ID3標籤有毁損。",
    "Selection": "選擇",
    "All": "全部",
    "Unknown": "不詳",
    "Album": "專輯",
    "Artist": "演出者",
    "Artists": "多位演出者",
    "Album Artists": "專輯演出者",
    "Composer": "作曲者",
    "Composers": "作曲者",
    "Playlists": "播放清單",
    "Smart Playlists": "智能播放清單",
    "Favorites": "我的最愛",
    "Recently Added": "最近新增",
    "Recently Played": "最近播放",
    "Most Played": "最常播放",
    "Top Rated": "最高評分",
    "Title": "曲名",
    "Titles": "曲名",
    "All Titles": "全部曲名",
    "Disc": "片",
    "Discs": "片",
    "Track": "曲",
    "Tracks": "曲",
    "Year": "年份",
    "Years": "年份",
    "Folders": "資料夾",
    "Genres": "年代",
    "Settings": "設定",
    "Cyrillic support": "支援西里爾文",
    "More information…": "更多資訊…",
    "Search for audio files in": "請選擇欲搜尋音樂的資料夾",
    "Formats supported by the browser": "瀏覽器支援的格式",
    "Formats not supported by the browser": "瀏覽器不支援格式",
    "Please reset and rescan library to make use of new features.": "請重設並重新掃描音樂庫以啟用新功能",
    "Do you like this app?": "Gefällt Dir die App?",
    "Name of the SONOS player or group": "Name of the SONOS player or group",
    "All titles will be played on your SONOS speaker": "All titles will be played on your SONOS speaker",
    "Server path to the SMB directory where all audio files are located": "Server path to the SMB directory where all audio files are located"
  },
  "pluralForm": ""
}
